英雄聯盟LOL S8世界大賽討論區#311

揀哂卡蜜sion

THESHY SION

俾人智商壓制真心冇得怨

又比carry top玩坦

牙duke上場啲表現太精彩

呢兩日都好低分

sion幾時變咗Carry英?

電狗連TSM都打唔贏
G2贏正常

搞咩IG咁靚Pick

感覺100T 個陣靚d 下路唔爆既話

CARRY型上路用坦?

Eu今年表現唔錯

仲諗住有the shy camille睇
玩sion出番維尼咪算

年年都唔錯啦

提翻大家 上個post摩兒迦娜承認咗自己係支那狗

Ning王都好撚Carry

Ssumday又要極限carry
打iG 真係難d

啲支那觀眾

其實年年都唔差，都係要被人笑

瑟雷西被迫一等點W...廢一半

呢度有咩唔俾人笑

EU真係估佢唔到
打NA/外卡就派膠

差得過大師兄
每年16強都過唔到

咪又咁對線

年年比人睇小,但年年都表現都只係輸比LPL同LCK

今年係三隊都唔錯

唔只呢到啦,好多都好睇小EU唔知點解

其實除左上年 往年都係eu>lpl

其實佢地年年都好好
係D台仔唔知點解係都要睇低人地

SSUMDAY

100 trash

上三前少招大CC打Varus喎Ching

不過id差距唔擔心

IG咁快就派膠

唔交閃捉趙信比人殺兩隻

FNC LOST TO THIS LUL

好似係,之前仲有年4強得EU同LCK

因為eu打na/wildcard總係會派膠

怪錯g rex 了

LOVE FROM EU TO NA
G2 贏咗電狗之後EU NA 突然團結

開始睇唔透
好混沌嘅一年

呢d 局面candy一定仲係條線到食兵

G2 贏左非州同FW但係輸比牛牛

唔通NA最廢嗰隊係first seed

打fnc果場前一晚成隊落左club?

Aphromoo

Fw係贏左牛afs輸俾g2
睇唔透

笑料

Sup靚閃

大陸JG全部唔洗MLXG風格?

神sup

我覺得頭先個波係IG派膠多D

APHRO搞咩

笑到仆街

賣自己AD

笑死

睇NA永遠有得笑

笑撚死

到aphro派膠lul

自然反應

黑人專業賣隊友

睇技術就唔洗睇na啦

Ad: report sup

呢下都唔知話佢勁唔勁好

ryu屌打rookie

ssumday>the shy?

點解個個玩irelia都玩到好掂咁？

KDA forever

THESHY又比人針了

NA

-__________- carry

THESHY R走唔係唔會死?

比佢玩坦 等G

一個針下一個針上，但TheShy抗壓明顯好過Rikara

佢玩ire都玩左好多年 好熟手

今年冇week 2
NA仲有機會追
唔好放棄

D人仲講到The Shy勁Duke幾廿條街咁

冇耐之前先remake咋喎

睇黎呢位Ching平時係完全無睇LPL

其實aphro同個ad係咪有心結

賊仔個ad成日用生命值硬接

類型唔同 出the shy又要佢玩坦 好on9

慣左 通常見人地輸得多就話原來吹大左 平時又唔睇下DUKE同THESHY既表現

兩隊癲狗?

又要SSUMDAY舉重

睇左佢stream幾年 新舊irelia都係成日玩喎

ROOKIE的LISS同糖果個D真係差好多班....

一波入侵返哂黎

已kick jor Cody done

-_-?

不如問佢同邊個AD冇心結

-_-

又係RYU個CAM

-_-有閃唔交

同所有AD都有心結

king of getting outplayed

都話最後RNG輸嘅話uzi一定俾人圍屌

標題 btw Ning好勁

Be outplayed faker

老人家邊會跟到Camille閃 咁睇得起NA？

有閃唔交抵

RYU差DD又俾人單殺

差D比小faker單殺

冰女帶裂地又幾無恥

GG

JKL依幾日幫我拎左好多分

入去大 有額外傷

完

kaisa起飛 完
ssumday可以點舉

點解尋日GREX個隻冰女咁廢

GREX LOSE TO THIS LUL

Ning真係好撚勁

可以去下一場

不嬲都勁

所以俾TheShy玩坦真係完全唔知有咩問題

100 t瞬間變100trash

NING卡蜜兒真係痴撚線

因為廢囉

賊仔個ad

ning勁撚到

Candy真係好撚廢

你係阿寶同路人揸高達都唔同啦

因為呢個遊戲係睇ID
BP唔係關鍵

之前個排名真係鳩黎..

aphromoo招大 擊飛sup唔擊飛ad jg

100Trash
讓返俾TSM啦屌你老母

Grex睇黎都係0-6

IG仲有冠軍相

不如問下grex點解會帶baybay

IG可以同RNG到GAME5
梗係有冠軍相

隻ad都on9
空大打camille

IG同RNG差唔多實力 認真

真係想睇下IG 打韓仔可唔可能又打到咁，永遠鳩攻都成功真係太誇張

刀女鞋都無隻就3相 平時睇faker直出魔防鞋

真係次次出都比人針

theshy : 妖

THESHY

grex如果出翻譯贏唔到fnc就提早收隊都得

三隻捉THESHY

要睇下關鍵時候既BO5 game5頂唔頂得住

gg

用生命接招

Rikara

100TRASH

100T個ad真係唔掂

都幾難贏到

Duke同the shy差唔多 但係karsa同mlxg兩套差好遠

邊個call

varus真係銅牌咁

隻ad同我差唔多

成班100t以為jkl係弱智所以就放生佢去住the shy ？
人地打uzi先變弱智

隻THRESH太勁

NA BOT

咩事

IG冠軍相

ssumday已經盡左力

SSUMDAY真係幾慘下

隻ad廢到

ssumday

16分鐘被人DIVE上高地塔

呢場頂唔頂到20分鐘？

Ssumday好橙

100Trash完全唔見得人

出CODY SUN啦

jkl比起之前都勁左好多

呢班隊友 打撚死ssumday咩

好少雷西唔係雷西

空大加唔識避技,都唔知有咩用

baolan

SSUMDAY好撚慘
可唔可以比D好隊友佢

寶藍

隻AD點解次次都空大

隻AD廢到咁都屌打GREX

20mins 唔夠拆左inhib turret

但係未爆就換人 真係唔明諗咩

仲廢過cody done真係好野

我依家寧願睇cody

真係好稀有

邊有屌打兩隊垃圾55波

係比uzi比下去姐 不嬲唔差

係na打夠錢啦 係時候番韓國證明自己啦

其實ig可能仲有機過rng
Ig可以出the shy打41分推 rng就打死都係一套4保1

Duke同TheShy差唔多？！？！？！

護航的會同你講翻譯打SUP俾人看破手腳

隻ad咁廢琴日打Grex 9/0/9

可唔可以去SKT

cody done關鍵時刻自爆
rikara 成場keep住自爆

證明中路真係好重要

d隊友係冇雷公咁遠隻varus就開大想捉人

ssumday保kda保到完場啦好嗎
有兩隻ire

舊KT撚點去SKT

可能團練爆到仆街

Rng最穩係4保1 但絕對唔係淨打4保1

ig日日趕收工?

但JKL次次打親RNG都變第2個人咁係咁派膠

有BayBay

比返個位TSM啦

打野都差好多阿

真 換埋隻礦工 完美

肚餓 要吃飯

食唔慣泡菜，急屎

Skt ssumday

晨早破左啦
銅牌仔都知佢得3隻英
咁驚閪咩

最少41真係頂唔住 geng果場已經證明letme幾頂得都好 41打得好真係無撚敵

呢個meta打41好難打喎
咁多強開

解說好撚好笑 SION 0-3 打到好像3-0一樣頂住所有人

教練都好重要

隻AD做乜撚野

25 min帶走....

總監都好重要

隻冰女同尋日的差好多皮

fastest game

20FF

20分鐘GG

垃圾100T解散啦

21分鐘都無啊

ryu係咪今日冇比人單殺呀

20 gg

baron都係出世冇耐就end game

勁撚到傻 IG

20min gg

100懷疑人生未

Grex lose to this LUL

-_______________-"

隻AD廢姐

仲廢撚過有BYBYE嘅GREX

Grex worst team

係咪搞錯左20ff

又俾佢岩岩好頂多20分鐘

未
重有grex墊底

stitch died for this

支那未輸過

100Trash真係好trashy
TSM認真好過呢隊

Na真係笑話，幫人創紀錄

GREX都未解散

唔係咩出奇既事
前期殺佢穢土轉生繼續食兵 只係輸人頭錢
有大又可以開大番兵線

LPL 8-0

100T可以同MAD GREX爭今年最廢

打隊咁既野...

IG成班潮童黎 對鞋都有返咁上下

史上最快世界大賽時間

講真 出TSM唔會咁樣衰

今晚要輸比kt

MAD俾KT屌打個場定呢場快D完?

人地GREX入到世界小組就夠打足3年飛機啦

1>0

支那係咪差edg 打kt?
依場都贏到真係抵佢全勝

GREX贏FNC
抄下面五頁人名

咁冇得傾
Grex一定最廢

edg個ray都成第巴黎世家

真係唔可以作準

留名

意思佢好直接就笑尻100TRASH 連個0-3 打唔郁

緊係潮啦,佢地老闆係邊個呀

又有得睇BADBAD神級CARRY隊面

支那今日終於有場可能輸
宇宙鑑隊

大佬，佢老細邊個啊

Marked

點會 上年KZ 20mins都唔夠

grex冇俾ig 20min gg就收貨啦
如果冇出byebye有冇機贏到大家樂

仲有一場機會贏返

巴打實唔洗抄啦

睇撚到我想洗眼

好難得仲廢過cody done

唔想抄咪講囉

垃圾grex
連隊咁既100T 都輸

笑死...
賣AD

JLK 明明係LPL派開膠
打2隊垃圾打到曉飛

咁你覺得邊隊夠IG打

FNC好難講

NA數唔出有咩AD好

好難想像ig 隻sup同過gear同隊 咁鬼勁

燈力救grex

RNG/KT

上年隻河蟹跳埋舞

IG第二輪打GREX可唔可以試下認真小小15分鐘完場

G Rex 爭氣ar

ssumday 004 1個頭都無 基本上唔贏太多

2.3k

其實Gear唔差，垃圾HKA

Lms練唔到啲咩

LMS下去

IG呢組真係成組都比佢撚狗咁撚 真係侮辱

Ning 同ming曾經係次級既隊友
叫ym
隊野常規賽無敵 季後賽成日炒車
幾次都打唔上lpl
後尾散左
個個隊員去其他戰隊都係carry級表現

nigga咁自私學咩人打機
返去食蕉啦

少年你太年輕了

輸撚硬啦 抄乜鬼

冇可能要抄

ssumday可唔可以番LCK
只要唔係SKT 邊隊都會支持

布老母2.5k ad2.3k

NA 定 LMS 柒d?

真係唔知 無追開LPL

直接下場啦講條春咩

FW應該3-3出局
MAD GRX 0-6

抄定先啦

同baybay有得爭世界賽最廢

100T隻AD廢到

除左skt邊有隊缺上

都是垃圾 不用分那麼細

仲鬥緊，LMS發緊力

打和啦

贊助同owner 俾
TL都有 不過垃圾d

土著射手有大清 屎力奇 野龜
外援射手有 箭頭同best in the west

點廢得過badbad 呀
上場先屌打完

好難講 可能又大洗牌

國民老公王思聰

聽到都驚

佢同score fly 輸2：3打唔到world個年，我覺得走咗去NA真係好可惜，留多年應該冇問題

the shy 個對係味balenciaga triple s

搵王思聰出黎都打嬴啦 2.3K

佢打開uzi iboy smlz
D組打rikaka stitch

Leaked

佢地上次帶老闆贏左場比賽食餐飯食左30萬人民幣

佢同rookie仲有個都好似有著

話撚左最廢三隊係100 mad grex

原來係佢

放飯時間

支那首富個仔王思聰啊

Lm

NA 打爆到Mad team grex，梗係NA勁

LMS 準備好2-16未

今年16強啲廢隊真係非一般廢
GREX 100T MAD 3隊一齊0-6

唔洗你講都睇得出

上次場比賽又係好好笑 點解王沁聰打ad然後jkl打sup

Mad我唔怪佢
真心唔夠打
Grex出垃圾同人打

睇埋今日TL vs MAD

100T贏左Grex點0-6

廢隊囉 結果同ignar一樣

Jkl打uzi先派膠姐
其實佢好撚勁
唔好話係ig有史以黎最勁既ad(ig ad出名廢）
就算係lpl ad佢都排得上名次

仲有對ow nike aj1

Jkl唔係有講咩 怕寶藍打到自閉

覺得LCK咁多隊 得SKT最需要佢

大家覺得jkl廢係好多時只係睇佢比uzi outplay
但唔好唔記得其他區既ad好多時連平uzi線都做唔到

要睇下班正選幾carry

LMS的話, 就睇你計唔計FW

決賽LPL內戰

呢場100T派老闆出黎都夠打

badbad加油

TL呢

TL同呢三隊都差唔多姐

電狗今日先7完

有時係寶藍troll佢 但次次都係jkl俾人屌

海燈3連中
雖然第1同第3場結果唔意外

中上流隊無人差top
佢又唔會番下流隊

擺Empt2y上封面，睇死唔會再出Babay

Lms係咪應該要求同國可以同組
咁咪可以少隊全敗

Ning Ming 佢地係bot duo
一開始ning打開AD
所以有個咁既名 ning Ming

希望翻譯有好表現

grex 1-2

baybay out today

燈

100T同GREX同組，點樣兩隊一齊0-6

edg贏埋就lpl 3隊3-0

食餐飯30萬可能有廿幾萬都係拎黎開酒

我今日中哂

Toyz個腦裝屎
贏開哥個唔上換屁屁

out FOREVER PLEASE!!

HLE買得到既話買佢已經有得諗啦
2季都離季後賽一腳 搞到連regional都入唔到

下游隊SKT差上路呀

王思聰： 唔使同我客氣 今日開心 職業賽首勝

BayBay傳聞有後台

尿狼真係中意throw自己優勢
之前又係咁 贏韓仔 輸北美c9
對面隻lee打60分鐘先做到一次野就比佢一腳收皮

因為校長成日同jacklylove duo

無計 因為對面ad係uzi
有邊個ad想對佢

唔出raise都忍你 叫過到playin
Empty都收出太子

校長lpl不敗ad

隨時之後3場輸曬
你地信唔信

100%勝率ad

FW都準備柒
我諗佢好大機會 3-3完

電狗嘅 我信

電狗有名韓仔殺手
鬼識打其他隊咩

今日咁快打到第4場

經濟差距

叻啦叻啦 你快啲潛返水啦

越南野都輸得執7左佢啦咁電狗

Sjokz今日件衫

sjokz

中游隊HLE
同埋冇話差唔差top
KT當年都唔係輸top 咪又係照換

GREX冇可能贏
你今日應該中5錯1

差左幾百億

劇本 再贏越南 輸韓仔輸北美
3-3 加賽 雖敗猶榮16強

電狗真心做唔到咩調整架咋

kobe quickshot papa

不過講真 100t 功課做得差
有睇過lpl都知
Bp一定要針對ning
尤其Camille同塔里亞
呢兩隻係佢手上太癲

PAPA

2.3

老細仲成日周圍食女

一開波已經話搞咩IG個陣咁撚靚

這些機會

對上一次既調整已經係S5 1-2 變 4-2

去買裝應該睇唔慣啲銀碼

李澤楷都成日食女
你老豆係首富就ok了

有錢sjokz都有得屌

我都想幫佢打工

empty .啪啪啪

又bin鳩baybay 靚波

又拎出黎baybay比 笑死
baybay 執7左佢啦

0.9又出現

終於唔係BADBAD

嘩屌你老味兩條友個頭 十年前D MK仔咁

唔關事 硬實力係有既 心態廢

打ws次次都淆著打 又唔敢玩新套路

就好似人地隻lee 咁廢就係敢拎出來唔怕比人笑

要怪就怪華人心態+聯賽廢

pk笑了

no badbad唔撚想睇

BADBAD知醜都自己唔好再上場 詐肚痛啦

蘇牙屎打IG嗰時咁勁都唔出

成班係到笑 琴日死老母咁既樣

全隊士氣高左

今年韓狗收皮
一係RNG一係IG冠

其實lpl都係

Empty 出即贏就好笑了

有預感grex會贏

Grex有機贏了

Pk個口型讀到係
你來了真好 貝貝靠

支持Grex

劇本，人情

連登仔又開始燈GGREX

終於出翻譯

Grex換撚左baybay只係一隊無咁廢既垃圾

好狗張對比圖

一出即贏
真係成班玩政治

Toyz 想Grex破斧沉舟

GGREX問題係中野都廢 其他又唔係穩

Kaisa

呢場嬴左我想像唔到badbad會比人恥笑到點

真心好想GRex贏

成班笑晒口WO.. 迫害BADBAD

關咩華人心態事

如果贏到就三隊1-2開局

粒垃圾糖仲響度

屌 唔出baybay點笑？

日日都燈架啦，出件最強jg(廢)點幫都唔得啦

隻肥威個樣頽左咁多既

可以唔喺到咩

ad經濟差幾十億點打

但佢地硬實力勁 同埋佢地聯賽都會打下強隊
Rng ig rw edg jdg 內戰都會有對強度既壓力

尿狼係全勝 全勝啊...場場輕鬆到團練咁練到咩心態咩套路

Bwipo唔pick sion

心結，溝通問題，進攻流暢度

Empty 出輸得仲肉酸就正

pick 鎖鏈

D人連有咩名單都唔知 真係好好笑...

又4保1

grex 電狗陣

rekkles sivir

4保1大戰

出現了 食屎狗main

食屎狗main英

如果今晚edg 贏到kt 我信edg 多d, ig 隻打法打強隊無可能咁順

Shen ..
又靠迪迪仔一個？

都係食屎

洗線

食屎狗出main角點輸

出翻譯其實佢主玩坦控JG多 會戰唔會完全無用

睇下pk學到幾多shenlay野

比兩日empty練英?

成日覺得玩慎個隊都會輸
垃圾英

今日就睇到KT個真正狀態係點了

識玩就成日多打少架啦

如果糖狗又冰女基本gg

caps直接食糖機會大d

會出球女？

rng有出

有人走場

ban錯

開下R又可以有一堆助攻

事實IG真係咁打

其實Candy 都算係咁，其他就真係唔穩定，大起大落

俾人sm到死
然後uzi一個屌穿

岩啊 Candy穩定地廢

咩事？

事實IG就係咁打
同RNG都係咁打
打到GM5

劇本

grex本身想BAN歐拉夫BAN錯加里歐

野冇左raise已經大鑊
重要出太子

對Kaisa大壓力架清

又sivir

即係pick加里歐

拼音差好遠

同大將油一樣 成日吹佢穩

邊可能ban 加里歐
係都自己用

對面個陣配加里歐廢到笑

又保史迪仔

GRX準備又PICK酒桶

rng陣玩得起嗎?.?

應該係打個歐字

卡蜜兒。。。。。

翻譯卡蜜兒

仆街，FNC要輸了

翻譯

team com 唔錯喎 GREX
LPL TEAM COM

扑sa李星？ 下

你得唔得呀大佬

翻譯爆硬卡蜜兒

捱到25 mins Kaisa就好

grex個陣幾靚 但我好懷疑中野撚唔撚得掂

大快活原本係咪真係諗住nunu?

不演了

兩日練新角

唔會咁易掛

掂唔掂架

翻譯卡蜜兒。。。

Candy 識玩galio嘅機會

藏招撚FNC

糖唔好比cap打爆

翻譯唔爆既話我覺得個陣幾好

無可能啦 呢隻野唔會出到場掛

運財童子翻譯仔！

又4保1陣

candy撚到galio?仲要打caps

還我badbad

第4場就MLXD 出黎G4 完左啦
karsa 心態咁差

打中文掛 打歐字b錯

原本好似真係想拎nunu出黎..

但跟住又轉左做李星

推波仔

我覺得職業中路唔識玩加里歐真係

JG唔算保吧....

今年有咩冷門英拎過出黎用？

話曬韓服第一

佢手ryze都係開大趕團
加里歐係要7x24邊對線邊睇邊個要幫拖

翻譯20分鐘內野區唔爆 中路唔troll
基本贏

grx貢撚多FANS?

個陣係ok,但grex撚呢個陣無乜信心佢地玩得好

sion 2.0 當初都有人笑話根本唔會係職業比賽出現

nunu 3.0 係比賽出現都唔奇怪

第一係faker

FNC

留名等睇粒糖拎支援英但一直喺mid 農

Stitch好受女女喜愛架
Wolf都扯旗

我對中野都係冇乜信心 仲要對caps

Solo rk點同
One trick 都可以#1
加里歐要係咁講野 佢地中韓隊唔掂啦

重要邊對線邊睇情況開大

關wolf咩事

gchi 翻譯帶領grex 首勝 等badbad收皮

所以先要翻譯唔係咩

Wolf有段片講grex對sup
佢睇埋訪問 對stitch起痰

grx

玩完

0-6超越啦

Dive ornn係咪on9

銅牌div

rip grx

個dive...

真你笑話黎

grex

On9

點解佢地覺得會dive到

屌咁都計漏RYZE TP

Candy 勁快比人壓到拎tp回線

冇大點可以兵線未入dive到

返台灣啦GREX

送埋藍俾隻ryze
呢場已經玩完

broxah

唔計漏都應該dive唔到
撞起兩個wo

好撚廢呀....

笑話

笑死 GREX

其實點解唔pick nocturne 要用lee

對面shen 你有喜羊羊 熄關叫羊真係好屈 仲可以count shen個大

除左係睇唔起ggrex 覺得可以前期爆佢地之外真係諗唔明

5分鐘 1:5 笑撚死

上路要dive candy唔撚pressure mid...

屠殺

Grex

Broxah

皮已收

廢到

屌你老母輸teleport on99

笑撚死人

15投唔投得切？

笑死人 執7左佢啦

GRX真係廢

感謝Grex 提供笑話

準備挑戰上場end game時間

還我baybay

bye-bye grex

真心唔係馬後炮

呢啲dive真心鑽三以上都唔會咁dive

輸兩lv了卡密兒

用lee係明屈top

FNCFNCFNC

GANK到邊死到邊

去邊都有人TP幫拖

Noc 要6lv先做野

話左換走baybay都冇撚用 根本成隊都係廢

Lms咪撚出黎柒啦

連隻河蟹都撞唔中 好似打緊NG咁

反bay又輸

笑死人,兩次連續計漏TP

好撚柒真係
兩次主動進攻兩次俾人打到收皮

個陣完美
操作完美地廢

真係唔好賴BP

兵線到左啦 係cc撞左又一齊比人撞起

好大既差距 希望MED Grex 可以贏倒一場啦

真係唔敢睇

輸得仲肉酸過出BADBAD

大爆炸

Candy真係好撚廢 中Q先閃

原來真係廢

點解同ning個隻差咁遠

世紀大冤案 BADBAD
根本隊野就垃圾 執柒左佢啦

咪拖埋100T落水呀
起碼屌打過GREX

Bwipo高潮

個樣好似忍笑忍得好辛苦咁

昨日都話左用邊個jg根本都無分別
根本隊野實力未夠班

隻卡密兒真係雷到 出邊個咪一撚樣嘈咁多版

史迪仔要加油

可唔可以反杯靠佢㗎啦

empty玩返坦好無

唔識計傷害 呢啲咪差距囉

呢場其實乜9都唔做尻拖 全守陣拍大巴 後期好難輸

仲要主動拎黎7

佢心諗點解對面咁on9

GREX既TP用黎番上線農

人地用黎gank

D人笑到 GREX唔出BADBAD 都係柒出國際

大快活拍拍拍，大快活拍拍拍

台仔台服都係垃圾

得pk一個擺得上大場面

雷我pk

Wuji Raise

不過帶wuji都好過帶個廢bay啦 就算輸都俾佢拎下經驗

換咩JG都係咁
一到小組賽GREX成班變智障

原來屌錯wei
真係睇邊個用
如果Grx個陣比rng用應該興奮到痴左線

好似當人無技無tp咁

靠你

史迪仔唔廢 真心

wolf係咪hehe架
段片wolf瘦左咁多

係囉

本來上路有優勢都變無

海燈抄定先啦

LMS不嬲係咁上下水平架啦 你估真係可以屌打NA EU咩 電狗打TL都未必贏到啦

番到去理撚得你地班連燈仔姐
入到世界賽唔同你打足3年飛機吹奏電競運動咩
又有獎金又有獎金

grex自己打自己

終於有得出兩場
Wuji raise一定嬲撚到震

好地地farm打反開咪算 係咁開唔知做乜鳩

CANDY繼續農??大技呢?

可以放飯啦,唔洗睇

睇咁多場 發覺grex條下路場場都比人dive死 而其他比賽少好多呢d發生

為左幫baybay 正名，grex 用心良苦

C9都算
TL

第一個dive?

唔使rng啦 比edg 都25分鐘gg對面啦

搵廠子出來插眼 咩都唔好打
Iboy夠鐘就出黎打到對面出水啦

話說加里歐招大呢

因為隻中路唔會跑線

中野廢

可以睇番MSI

諗下好啦
佢對線就夠
講左好耐
唔識幫其他路架

粒糖真係廢到

食兵食兵食兵食兵食兵食兵食兵
candy場場整係識食兵

仲要輸條水龍 咁慎壓唔到ornn啦
無啦
慎d消耗每次都好少 要慢慢咁打
有條水龍真係壓唔到ornn

有冇人知點解剛剛dive ornn 冇傷害

GREX根本就廢 出baybay定empty 根本一樣

NA連4強都入唔到嗰個比賽？

俾人炸起左

CANDY係咪真係傻傻地

on9 candy

俾李星前期402
好有機會重現上次花生既跟分鐘farm 人頭

你自己單排試下 對面ryze 你條中路洗完兵除左ping mia咩都唔做 你條下路都會好似佢地咁日日開party

完全同意

對面後期ad jg都輸
只要拖到後期一定贏
屌

D 支援仲廢過金牌仔

穩啊 你識乜野

唉以為LMS今年可以爭氣⋯⋯

係 但岩岩好令電狗冇左首名

我懷疑一開始兩個a左塔

WUJI RAISE FANS 係時候全面進場

打到咁肉酸
真係扣減一隊算啦LMS

Candy真係

唔知有冇睇錯，佢好似點到塔

冇撚野呀

Candy大毒瘤黎

baybay: group stage我有0.9kda呀 翻譯仔你0.5咋而家 比心機啦

以後淨係出電狗咪得

個旁述都頂candy唔順

訓咗無睇
兩韓援三台狗嘅香港代表GREX
完場後會用普通話定係韓文接受訪問?

低lv dive塔有一個重點
就係唔可以食cc技
佢兩個一齊食cc每人a少兩下已經完全唔夠傷

無極真係慘

pk都比人撚緊

GREX咁都反cap到我抄5頁user name

下 今年係睇支那點樣決鬥kt咋

Lms個聯賽愈來愈大差距你點會覺的有機會

究竟lpl同eu 差幾多level

但世界賽有第一種子喎

完全同意
咪理俾TOYZ打飛機

呢波個位咁靚都係殺得一個

輸左有得訪咩

慎E唔中 加里歐唔W

都真係幾擺得上既

隻ornn 已經飲水回到7成血 empty q左一下塔 不過就算打出哂傷害都係not even close

經濟差咁多

無啦

人地打到咁差都係得一個頭

辛苦個T字個會員每次有grex比賽都要留意 同埋要入post打一大段紅字

咁都殺得1個

e閃呢？

個乜撚野pk 連閃taunt都唔撚識

用左落雷茲度

係正RYZE面前大技

咁好機會追打都唔開
等妹到輸啦on9

仆街

MSI TL其實除左打LCK之外,對其他隊全部好似都係1勝1敗架咋
不過就係柒在打外卡都係1勝1敗

史迪仔走吧啦
比左d自信 佢地以為自己真係世界級 個ad換lms 任何一個Ad （除左Betty)隨時季後賽都冇

岩岩先15分鐘未到差5k點打

FW還好啦 雖然頭先果場柒左D

要抄既可能，係0呀

咁TL係好撚廢又真係贏到電狗喎

Lms都係今年電狗叫正常
其他衰過外卡

唔好咁老定
雖然grex廢
但eu既end game能力都唔好睇小

訓咁多以為長眠緊

Stitch個位

咩野團戰黎

stitch 企個位同大ching一樣

屎迪仔cosplay大清

打大走佬唔打

grex都係打嬴外卡入黎架喎

史迪仔係到學大師兄

正常？
後pick galio邊撚到正常
五個傻閪無腦架？ 盲聽教練?

其實係cosplay 王思聰

Ob型ad

大清有輸出，打哂落藍buff

我都以為收三個

睇黎0-6反屋企了
本身以為d組最易出 點知

D組最易出原本都唔輪到佢出啦

下場啦 好悶呀

快手下場 想睇MAD 有機會d

GREX 失望

當初stitch話一定要帶埋candy先肯入grex 所以佢都有責任
lms連微風呢d本身打升降賽既都入到worlds
無咩唔可能

Mad 換史迪仔真係有機

B哥未夠料

史迪仔咪又係垃圾

屎迪仔可以去邊? LPL/LCK大把頂級AD勁過佢 佢留喺LMS至少有得打世界賽

top都要換啦

。。。

放lms 真係一般都狗做

台狗快躝

唔金人

其實翻譯上場揀坦啦好嗎

呢場真係睇到好尷尬

上年HKA都係比FNC屠

豬過baybay 好又empt2y

真係笑話黎 唔知做緊乜柒

還我BADBAD

我睇左d乜

Kaisa做乜鳩 笑撚死

加里歐唔識閃W?咁都開大先

caps 隻雷茲勁痛

史迪仔都走得好快下

睇緊d咩

ADC自己上左去

屎迪仔個走位 走撚左去邊

badbad 表示 我都唔係咁差姐

屌那那聲完啦 阻撚住我睇下場

執7左佢啦 廢撚到

GREX 可以番去LU~

有baybay點會打成咁

金人唔用

grex 最錯係硬食左candy

Koala咁都拉唔到

求下你地咪撚守塔 快手下場 就黎出街 比我睇MAD

到底屎迪仔邊度勁 點解咁多人吹奏佢

g-rex 超越

我覺得我去youtube 搵韓服菁英精華都好睇過呢場...

Stitch冇裝 隔牆free hit食屎狗都唔扣血

咪臭係

baybay:唔關我事啦

一腳踢撚死左隻卡蜜兒

open

我更正
Grex成班都係垃圾

呢到好多豬Rex fans 架就快無得睇架拿 比d 耐性啦

pk幫佢地造左個勢

斷左bwipo個傳

點知CANDY

唉

識唔識玩架... sup閃入去baron pit正中間然後galioR覆蓋哂啦
呢家R得一件

屎迪仔 R完即閃上去

FNC JG笑得咁甜

睇無極玩ORI都咁嬲

一堆韓國水貨

買韓仔唔係問題

唔好買D 咁廢得唔得

呢場中路問題大啲

叫toyz落場都無咁肉酸

成場俾FNC恥笑

原來baybay打得仲好過empty

原本佢帶無極我會係死忠

CANDY 大個位差到
咁細個洞口都放到咁

canday真係好垃圾

empty

史迪仔打強隊就現晒形
反正都輸，俾pk玩鬥士算擺啦

Candy個大早啲出得唔得
千幾血先跳上天
落地已經食完

點interrupt

睇到嘔血sosad
隻卡密兒唔秒r 防死，仲e, 屌sosad

真

比FNC 撚狗

睇見pk都覺得佢慘

個candy唔係一般廢

bay bay

加里歐只識向後閃

好侮辱

隻pk好撚廢

侮辱對手

黑灑面

唉 屌你老味呢下過份左wo

wa屌

5人fountain dive

串到

Ryze

比人撚到

你肯買人地又肯黎？
一係就買完貴野變廢j
睇下m17果兩件貴野 真係唔講唔知係外援

斷撚左bwipo個傳，唔俾大快活五打三..

點知canday唔撚爭氣

屌你老母洗泉

BM

咁撚串

比大快活撚狗
下場出邊隻JG好

比人沖埋入泉串撚到 不過睇得好爽

3個PERFECT KDA 臨尾仲要攞彩

咁耐最正常得PK 其他都係垃圾

成隊佢打得算好

好撚冇品

最後個下 明笑你

經濟差距，飛入去發現打人rj
其實佢閃上去可以繼續A

屌 比人踩上心口 但冇力還手

唔覺

出邊個都無用

已經mid既問題

LMS國際賽仲未贏過喎
RR全輸 world都係仲未贏到一場

Lme 0:3

撚狗

candy好似有少少手痛

可惜fnatic cs:go不再
Fnatic girls好正

入泉真係幾撚冇品

Ryze就係咁玩架啦

臨尾爽到

醜死怪

而家上咩都冇用啦

洗完泉仲要去握手

識閃taunt先講啦

邊忽過份lol

第一隊0-3

大快活都打唔贏
撚入到8強咩

廢撚到

原來真係有職業中路唔識玩加里歐

有冇呢個需要

空E 咁多次都叫正常LMS 水平真係

EU不嬲都係咁架啦 FROGGEN以前都成日洗泉

個pk真係慘

咁撚串
等睇今年又喊住賴死唔走

MAD 排緊隊

咁都叫冇品 整個KDA好睇D 都有錯?

Mad贏就好笑

睇垃圾隊玩GALIO真係智力受損

Lms狗嬲到

100trash都打唔贏 撚打得贏FNC咩

垃撚圾到

最撚垃圾一定係隻jg
上路一血睇到眼都凸

睇佢地開心得幾耐

有，唔係俾grex 靠史迪仔同pk 兩個翻盤就麻撚煩

LMS

Candy真係好穩 每一場都瘋狂洗兵

咁不滿下場洗番佢地泉囉

呢到係咁架啦
到khan 閃電狼做呢d嘢嗰陣就會屌佢地冇品

屌 打垃圾就緊係咁
無你老母品咩

成班傻鳩係到支持啲垃圾假香港代表
聽日叫你班人上街抗爭又不了
香港就係多得你班傻鳩先搞成咁

100T真係感恩
有隊咁既垃圾係到 唔洗0-6

faker玩呢隻加里r有無機會贏

心都涼埋

Candy穩定但唔識打團
出隻廢嘅jg唔俾勁嘅上

CHING識波

絕對有

SUP真係幾廢 同隊友夾唔好 下路有場未到位就沖左上去捉人 晒左起碼半秒

FNC由頭笑到落尾

咁撚廢比人洗泉就梗嫁喇

乜原來lms都有人支持

快少少唔該 想睇sjokz

冇野架，下年有本事咪洗番佢地囉，屌娜星 烏嘴狗

唔講以為FNC世界冠軍
打隊垃圾都可以打曬飛機
比IG屌打喇垃圾FNC

佢用其他英就唔係咁講 但佢用Ryze又有一大波wave係到 洗埋隻AD ace埋好正常

班鬼佬成場係咁笑班傻尻咁廢

慘撚到

其實輸緊10幾k點番 ？
仲要後面兩波兵加baron buff

FNC成場恥笑GREX啦 玩到咁廢抵俾人羞辱

照依家咁多隊睇
t1 rng
t2 kt ig
t3 fnc fw edg geng

又要睇到食屎狗個得戚樣

pk:屌你老母咪撚理canday啦

Pk:我壓到佢仆街
你幫我做眼cover 我地6lv 下路5姦2

翻譯：殺佢老母啦

Pk:喂屌唔好啊 唉屌頂硬上啦

GGwp

今場最on9排名

jg > mid > ad = sup > top

真心

抵啦垃圾
最尾睇到好撚爽
話無品果啲收撚皮啦屌

Candy明顯唔識玩Galio
巴龍個波係到行街

巴龍三千血搵人挨近少少開大拉番出黎
Galio跳入場再w其他人跟入場

可能grex死1-2人
但起碼stop到人地巴龍

屌你老母一千幾血先跳你唔好出年先跳
屌睇撚到燥

對面走嚟送頭仲唔笑
嗰1分對面送嘅

由lms 夏季賽開始已經覺得個candy好撚廢
個陣打啲廢隊都冇乜點贏過線
頂盡55波 然後靠隊友
完全唔撚明toyz做乜撚唔帶無極
韓援? 頂多3，4線中線
睇到嬲

LMS除左閃電狼之外都真係只有外卡實力

geng

咁lms又真係垃圾的，仲要有成班死剩把口的fans

難d
D隊友仲豬過skr 10倍

睇住tb先

睇你就睇啦仆街，睇個lol都要扯去政治
笑鳩人返工不了你咪又係淨係上網呻吟

唔好侮辱外卡啦

今時今日仲有人覺得唔可以虐泉？

講得好
我都一樣唔係幾明點解有人話呢隊係香港代表
佢地連接受訪問都係用普通話

番台灣啦垃圾grex

咪比FNC開心下囉 琴日比人地IG撚完係要發洩下架啦

比FNC咁既對手係⋯

巴龍個波 慎可以大加里歐
加里歐再W閃入去 起碼殺兩件喇
隻加里歐開大入去

MARK囝嬲鳩

TL pob

仲要成班奶支那屎忽先驚

好簡單 史迪仔去糖狗一定要去
糖狗去左就冇韓國打野位
兩件jg又各有各廢咁唯有兩件帶哂

pk俾人斷左大

Deft最鐘意

冇話LMS唔垃圾喎
但FNC呢隊閪野
打左幾撚多年世界賽呀
屌年年都比人撚狗
仲好意思出黎打

人地playin打贏外卡入小組
你講乜鳩

LMS 3-15

明顯台仔SUP同 韓仔MID溝通失誤 根本拉都唔洗拉直接閃去PIT正中間 KAISA入場至少換2隻

講真唔識支援 Galio成隻廢左啦
明明GREX成個陣都好靚玩到咁

食屎狗趕住入八強比契哥uzi撚狗

有機會既

如果中路係candy既話...

pk已經盡晒力

無奈candy好撚廢啊

咁撚酸既 你愛隊輸左?

道德撚

件衫低左

其他唔講 話XXX唔好扯去政治嚟句真係難聽過粗口

都係要個盾啫
粒糖開大入去真係痴撚線

越南仔隻中路廢d定candy廢d

下星期又有得睇FNC隊垃圾比IG屠城
到時出黎笑吓班傻閪先

1.7K

怪撚錯左BAYBAY

都無撐過GREX 唔撐FNC就係撐GREX ?

你點解唔信grex呀叉燒
因為佢地jg係出最恐怖嘅

pk俾隻廢糖累撚死...

果斷去左打機無睇，以免整親對眼

對垃圾洗咩尊重
理得你咩
次循環洗返我泉囉

SJOKZ 幾錢Q?

有時mata玩tom會特登lur佢入去對面泉

班FNC狗燒壞腦

有時真係唔係人哋串你
打到咁叫人支持真係哂撚氣

呢到好多fans 小心比狗咬 成班台狗

台狗又出黎柒
台省蝗蟲toyz又一次柒出國際

酸咩
撐IG屠FNC都叫酸？
贏黎睇吓囉

FNC狗惡撚到呢 唔撐FNC就一定撐對家

S1贏 S5 4強都叫年年比人撚狗
你lms就真係比人撚狗啦

pk 遲早俾lpl 是但一隊買走

好似karsa 一走就上一線隊

連FNC都可以虐泉
冇腦假香港隊咪撚拎住支香港

屌 淨係贏到隊垃圾都打曬飛機
打IG就潛撚曬水

我睇人地Gallo就算再廢 例如小虎雖然唔識用大

但閃嘲成日都有作用

糖果下下立定跳之後向後閃不如玩個annie放隻熊出黎a人

咁你為左香港做過乜野啊？
上網打幾個字呻吟搏人冷嘲熱諷？
成班紅衛兵

個下E咁都唔中 仲去LPL

見到有班垃圾差唔多年年小組出局仲可以加多個位有3seed，俾我都好意思啦

e閃都無喎 點買

除左KT RNG其他唔好再玩GALIO觀眾污染眼睛
人地拎GALIO MAKE PLAY, MAP PRESSURE 班廢柴MID就拎黎為左唔比人隊穿MID

PK好似好老下 就快唔打得比賽

Lms變外卡算啦 冇眼睇

乜撚野我LMS
笑鳩EU隊閪野就係撐LMS
訓撚醒未

巴龍個波最佳選擇係慎大ad
ad再r入場 中路開大 ad再e走
等中路再坦傷比ad搵位輸出

grex 再唔一腳伸走candy 真係走都唔奇

一個fountain dive就trigger曬班haters

打得好普通咋喎 佢係勁 但今次世界賽根本冇乜表現

暫時未睇到勁到lpl要果隻

跟住比LPL屠仲好意思
到時唔好潛

過去果邊浸半年 無可能唔勁

隻加里歐永遠向後閃
又唔CUT W 係要儲滿
比人就咁行咗去

你見到四個 非洲兒童咁瘦既隊友，嘲到都冇撚用啦

其實虎隻Galio都係冇但佢qwe用得好好

最勁都係faker果隻